該名男士強行將碌鳩放入女士陰道做法不完美 非屬強姦

食屎喇

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，警方於銅鑼灣拘捕一名示威者時，的確有將竹枝放進被捕人的背包內，但否認插贓嫁禍。

李桂華表示，被捕人事發時手持竹枝「對抗」警員，被警方制服時，竹枝遺在地上，有警員拾起放入背包，他承認竹枝並非在背包搜出，當時警方將竹枝放入被捕者背包的做法，不完美但可以接受，亦可以改善。

對於被捕者家人投訴，被捕者遭警員毆打至腦出血，李桂華表示，不掌握被捕人士傷勢，又指並非單靠警員口供，亦有其他證據，證明被捕人手持竹枝「對抗」警員，但不便透露有關證據。